咁鍾意自殺 有冇諗過

有